將來可唔可以加 bookmark post裡面某一層嘅功能

有時追po見到某層講嘅嘢特別好/有用 想日後都可以參考到 但又好難爬翻幾十頁去搵翻同一層
加呢個功能會方便好多